玩開日本玩具的巴絲，有幾多係唔搵鋪頭，直接自己係官網訂?

我個人比較經常係官網海外store / amiami / amazon訂
直接快捷唔怕cut單，當然個網唔會西你面

但直接食匯價，同硬食運費(得自己一個訂 )

唔敢入鋪頭訂

係網訂有得扣稅
果度都減左一半運費
匯率果一萬幾千yan差得唔係幾多
到貨又準時又唔會有爭議
例如cut單臨時加價果d
而且送埋上門唔洗係間舖搬返屋企
見到個日文紙皮箱同埋隻野係日版無個行價label
精神上都開心d自我感覺良好
試過網訂真係返唔到轉頭

淨係運費嗰幾百都等如食左炒價啦

正常土人運費幾十蚊
大盒既figure上次先運左百幾二百蚊
減稅盒野平左大約一百
計返個價同係香港買一樣
仲要有人送到屋企

可唔可以介紹下有咩網

就算一樣價錢都唔撚比班炒狗賺啦

網購真係好正 比多少少就可以安坐家中等貨到
唔洗出去左搵右搵受舖頭氣，d時間車錢成本都係返曬度

一試就上曬癮買到就破產

我寧願比運費都撚益炒貨狗啦

有冇巴打同我一樣

一定要出舖頭買 ，因為有得check qc ，唔岩就換

推推

網上訂
廢事同人迫

both有做，
有排上網買平過訂，
而家就差唔多，
我訂到用平郵船運算數